華爾街狠人：侵侵無講錯，中美達成初步協議的確係現階段對香港最好嘅結果

（Po完今朝篇文，收到好多網友inbox狠人，提出好多關於中美貿易戰/侵侵的疑問，有見及此，狠人搵左一位美資i-bank好友，詳細寫下佢對今次侵侵的睇法！P.S. 狠人呢位好朋友係香港人，上晒岸，由721之後變為深黃，佢有十多年分析美股經驗，都算係半個中美關係專家。大家可以參考下！）

全文：

“I actually think this deal is a great deal for the people of Hong Kong to see what happened. I think this is a very positive thing for Hong Kong.”

認真，我覺得侵侵無講錯，今次中美達成階段性初步協議的確係現階段對香港抗爭運動最好嘅結果，理由如下：

1. 我地話想攬炒，究竟係攬炒緊邊個？林鄭？黑警？香港？no no no，唯一有用嘅係同中共攬炒。點解我地遊行要舉曬美國旗，山長水遠去人地國會聽證？就係想借美國去攬炒中共。咁美國可以點樣幫我地搞掂中共？侵侵係生意人，識得玩梗係用經濟做低你啦，唔通派太平洋艦隊進駐東海，定係喺沖繩美軍基地射幾支戰斧導彈過嚟？記唔記得當初蘇聯點樣瓦解？美國無真係發射過一枚飛彈，而係搞到你經濟爆破自己潰敗。宜家中國經濟有幾差全世界都知，侵侵仲唔趁機執多你兩劑。到時經濟下滑搞到民怨沸騰，習總黨內外嘅仇家起來反抗，內憂外患，最後完美支爆。

2. 今次初步協議點睇都係中國跪低、美國完勝：美國只係應承下星期唔加中國5%額外關稅......住，但係中國就要向美國買多500億美元農產品，仲要喺知識產權、金融、貨幣等政策讓步。簡單啲嚟講，相比貿易戰開打之前，中國並無點向美國買少到嘢，相反購買嘅農產品可能仲多過以前。另一邊廂，美國已經收緊你中國3700億產品嘅關稅(一年大概830億美元稅項袋袋平安)，宜家只暫緩不撤回當中2500億得嗰5%嘅額外關稅，呢個擺到明係不平等條約。仲要幾日前美國先對有份參與新疆鎮壓嘅公司同官員實施制裁，中國對咁嘅條款都肯制，證明大陸經濟有幾差。

3. 宜家咩具體內容都無，協議半張紙都未簽過。侵侵其實想同你拖多一兩個月。佢宜家國內面對被彈劾嘅壓力，絕對唔想幾條戰線同時間打，階段性勝利可以幫佢贏返啲民意，搞掂國內嘅事先同你中國死過。同時，佢選擇唔同劉鶴簽，要等到11月同習總面對面先簽就係要你中國無得再好似5月咁反口唔認數。由宜家到11月，侵侵仲有香港民主人權法案，同埋最後武器喺12月再加你1600億產品15%關稅，你敢唔認數？我地香港雖然成日被大陸人話只不過係中國一個城市，但其實喺領導人心目中係春袋，絕大部分外資都係通過香港先可以進入大陸。話香港係中國嘅ATM一啲都唔過份。如果有一日香港失去特殊地位，呢部ATM壞左，你屋企有14億人要養活，自己又爭人周身債，到時跳樓都唔掂？侵侵宜家就係和你拖，等人權法過埋，自己手上揸住4條煙先一次過曬你冷。香港人，俾啲耐性。

4. 侵侵話香港可以搞掂自己，意思其實就係叫中共唔好直接或間接通過林鄭、建制、中資、鄉黑干預香港自治。呢個係對中共嘅警告，如果過左界嘅話，美國有權大力制裁中國。新疆政策已證明侵侵唔係得把口。

5. 侵侵表面上話香港示威人數少左，情況大幅緩和，仲話中國喺香港事件取得好大進展，你地就話人地當香港condom。大佬，宜家侵侵同劉鶴面對面講數，梗係要俾返少少薄面人地，言語上討好對方。唔通你期望侵侵喺談判桌上面叫中共唔好插手香港事務，立即實行雙普選？咁即係反台唔駛傾啦。侵侵話密切注視香港示威情況，經過上星期嘅行動升級，盲嘅都唔會話示威有所緩和啦下話。侵侵其實幫緊我地勇武手足做國際文宣，喺佢雪亮嘅眼睛裡，「裝修」、「鶳」只係小兒科，對佢呢啲見慣大場面嘅大總統嚟講已經算係緩和( “tone down a lot”！)

同時，侵侵提曬水，叫我地香港人不割蓆不分化，和理非要企出來做大個勢，有咁大得咁大，再多次百萬遊行震撼彈先做到最大嘅國際輿論效果！

最後，再講多次：我地要繼續和勇一家，保持作戰狀態，總之多你一個就好狠多！手足們，我地好快煲底見！

（狠人按：可以的話幫手Share呢篇文章，我朋友好比心機寫！大家繼續加油！唔好氣餒！好多人都係自己嘅崗位出緊力！願榮光歸香港！）

咪撚係度自己打飛機

同大陸仔一樣，跌係地都要拿返渣沙

推

傾完盤數先有得名正言順出兵
你地連登仔真係當阿侵係傻佬

又撚狗

人地老侵踏遍美國黑暗商界70年，習近平憑咩同人打？

封頂公會會長 vs 小圈毒撚隊長

正能量

其實侵仔點做，都影響唔到我地繼續行落去，唔同中美簽左協議我地就放棄？點對得住死去既人？

不嬲信侵反話無死

唔係好信
從來分析trump講野都係徒勞

多一個參考係好事，一個城市仔可以搞到中共倒台，絕對可以寫入歷史

其實聽落係合理，反正美國幫都係配菜，香港人靠自己先係主菜

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

支那輸咪我地贏
支那贏左啲咩

我無話100%同意
不過貼篇文出黎反你班三毛風向撚

和勇一家

我地依然需要一場盛大嘅和理非流水式集會或者遊行

不如搞多之百萬人遊行

次

trump把口信佢一成都厭多

美國獨立戰，法國佬都係咁易出兩隻戰艦開幾炮打紐約港英國佬，最緊要靠自己

Pish

1,2,3點都好認同,4,5就睇你點睇
但真係唔洗咁負面,因為支爆不近了

呢篇野好正。

Push

香港人反抗

呢d講真係任你噏

完全係過份解讀 自欺欺人

好文！推

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

香港人！反抗
香港人！加油
自己香港自己救！

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

犀利，配服

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

有邏輯，以現階段睇到嘅嘢嚟評，算合理嘅

但我都唔係好敢信曬佢

至於嗰句香港自己可以搞掂，我覺得另一個意思係手足做乜都得，美國唔會割席

Tui

呢啲文真係任你講
我只要擺三四段懶理性分析
一樣可以講到侵係「美國優先」政策，侵同中國達成協議後收口不提香港
中國以後秘密清洗香港

正能量推

唔理佢講真定打飛機

和理非百萬遊行/集會一定係短期目標
818到依家衝咗兩個月要補下血
搞得成我地無論本地定外國都有更多籌碼繼續行落去

呢份協議同南京條約呢d不平等條約相近，肯答應所有要求等如賣國，中共點都拖到下個美總統任期

係睇中共呢段時間經濟爆成點

我靠樓豬唔好再發呢D 自我觀感良好呀
贏撚硬既文章 之前就俾呢D 文搞到
出左班休息撚出黎開post叫人休息
麻煩幫個忙 講少句當幫忙

勸

佢地點做咪一樣要反共，唔通美帝真係會出兵幫你咩

當我地無彎轉既時候 埋得米國方向啦

咁撚似幾年前D話維尼係開朗改革派果D飛機文既

tui

唔理你係正面撚定負面撚,總知就繼續堅持落去

我信。我覺得美帝係想隊冧支共嘅。淨係要錢佢哋唔洗攪咁多野。因為侵侵想做第二個 Reagan

食屎啦你

信左先

有幾多連登仔聽得明

10.14要人

大家記得呢場仗我地係唔可以輸

agree

最重要既係人仔唔可以直接變美金,無港紙佢點搞得惦, 佢開放人仔又自炒
大家真係要比小小耐性,繼續做好所有野就得,唔可以停晒乜都無

推呀，
我地重有希望架
一齊捱到最後
喺煲底下再見呀

我覺得分析係有道理既
所以我地開始要做既野就係長期和理非抗爭

不過我既內心不停問我
1. 美國只係用我地黎做政治籌碼 就算通過左人權法 都未必會跟據我地既希望list黎制裁 所以香港人完全旨意哂美帝幫手真係可以救到我地?
2. 幾個月黎既被捕手足我地要點救?
3. 點我地先可以對得住死去既兄弟?
4. 港共同班狗一日比一日過份咁踐踏我地人身自由 但係我地就決定舉起雙手唱歌就算?
5. 勇武兄弟為我地行前左咁多 而家是唔是即係想捨棄佢地?

我唔係想反侵 而係覺得我地太過美化美國人權法
無疑人權法係我地絕望中既救生索
只係如果太依賴佢 放棄哂其他戰線實在係太令人不安

呢D 先叫真正文宣

一到夜晚就勁撚多分化撚上水

推

救命 連登仔
政客把口係唔需要點理的
最重要係佢嘅實質行動

不推 等行動Post上熱門

要比侵侵睇到香港人未放棄

係活動文宣呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

如果打經濟戰已經可以搞死對手,美國完全唔想出兵

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

就算係打飛機文。都要推上黎打爆班風向失敗撚。

岩呀
人地美國唔係淨係為左我地香港抗共，係真正感受到經濟同普世價值同時受到威脅，所以要撤底地由外到內 再由內到外隊冧中共。
唔撚係話開聲撐你香港兩句就叫支持你，就叫幫緊你。
我相信係一盤好大好深既棋。
我地香港只係作為牽頭者，東方代表自由民主既燈塔。
我地做好本份就ok

個意思應該係話 當人權及民主法案 通過咗之後 香港局勢就會有好轉 共產黨同埋港共都會 慢慢妥協讓步

不能同意更多

人地美國佬玩政治有幾百年歷史
認真玩 無人夠佢黎
而中國幾千年黎都唔識玩政治
只係識一味打，武力鎮壓

推推

講得好
推

面對全世界最大黑社會政權，單靠我哋覺醒200萬香港人係唔足夠，一定要借助外國勢力。當中，以英，美最為有力。政治無人能睇通，睇透。但係，多角度睇目前情況唔係壞事。和勇一定要團結才能走出困局。所以，千萬不能被人帶風向同分化 !

推下 都認同

！

推
雖然侵仔係生意人
但佢想整死中國嘅心一直都冇變

侵侵呢個時間用埋chinajoe涉貪黎打選戰
荷里活班死左膠邊個出聲就露底
民主黨除咗打程序話侵侵濫權外直頭無牌
幾撐民主都好有奶過共都基本中伏

試問你唔貪污點喺支那做生意？
侵侵呢步棋好高章其實運用總統權力叫查
支那其實一定反對唔比料侵侵
但問題係同支那做生意貪污係常識
根本ip都唔使check都有料做鳩佢
比唔比料chinajoe都會係炮灰

I don't agree

飛機文

點講都係要靠我地自己去行去做

唔好龜縮 係屋企就整文宣 twitter reddit 一齊上
一人一like 一個upvote已經幾萬

一有商場活動 文宣 膠紙帶齊晒 撕一貼百

四色裝修 做唔到紅黑都要文宣+ 自己罰黃店

不被捕 主動幫

走出香港人既路

其實我就覺得無需要解讀trump trump 講乜
由其如果拎嚟打飛機就只會失望

同意，需要知但唔需要諗太多

push

唔理美國會唔會幫啦，香港自己唔搞，美國想幫都幫你唔到

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

聽完個臨時協定, 都知中共奶晒野, 半跪住講取得協議
侵侵關稅照收, 大豆更有支那買
支那竟然承諾開放部分金融巿場, 呢個大話睇下侵侵幾時篤鳩爆佢

BRILLIANT!! THX

勁野尼

侵侵真勁野

撐你!

i agree with you

其實我同意，今次俾中國翻到身
全世界冇好日子過，你知我知，美國個全毛都知

金毛

睇曬佢

好文 分析獨到 push

推呀 叉一叉電 5毛狗咁快啲投誠啦 最多仲有半年可以袋啲5毛落袋

想睇中國有冇跪低
跪低幾多就睇佢哋嘅新聞
好撚低調唔報呢次談判結果就知佢哋柒到去邊

讚👍
推🚼

為咗被補及死去嘅義士

大家繼續努力！！！！！！

太多人俾侵侵撚到痴線

反共係國策咁濟唔會縮
不斷縮既一定係大陸

正能量
香港人 反抗

絕對認同

真定假呀？

除左4、5似過分解讀，其他都講得幾有道理
但美國始終係遠水，等還等，自己香港自己救
快閃裝修獅鳥繼續做，拖都拖撚死班中資同藍絲

光復香港，時代革命